東京食屍鬼RE:155 情報

瓜江

瓜江型到

瓜江真係型左好多....最後果格型到...不過希望唔係淨係得個型字啦
好似某條人棍咁......

小

屌你六月癲撚夠未, 好煩

六月有洗白的節奏

難D

屌

其實我有時真係睇唔明邊個打邊個 係唔係我問題究竟

係, 係你問題

你可以放棄睇漫畫 等動畫